{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 끌로이스풀빌라독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時となっており、チェックアウトは午前11時です。 人数追加時に追加料金が発生し、お湯も追加料金があります。 追加料金は当日現地にてお支払いいただけます。 予約された人数以外の訪問は制限され、入室が不可能な状況が発生する場合、予約がキャンセルされます。 客室内では海産物や肉料理、天ぷら類の調理を控える必要があります。 施設物の毀損及び紛失時の責任はお客様にありますし、安全事故や貴重品の紛失についてはペンションは責任を負いません。 予約を完了してから12時間以内に予約完了メールが送信されます。 メールが届かなかった場合は、ペンションに連絡する必要があります。 最後の退室時にはゴミを分別して使用した食器を洗浄する必要があります。 施設物を利用する際には個人の安全に留意しなければならず、本人の不注意による安全事故は自ら責任を負わなければなりません。 ペンションでは個別バーベキュー場と電気ロースターが無料でご利用でき、客室は禁煙です。 プールもあり、お湯を追加すると追加料金が発生します。 朝食サービスと駐車場が無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時となっており、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お湯の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、お湯の利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外の訪問は可能ですか？",
            "answer": "予約された人数以外の訪問は制限され、入室が不可能な状況が発生する場合、予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では海産物や肉料理、天ぷら類の調理を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "施設物の毀損及び紛失時の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "安全事故や貴重品の紛失についてはペンションは責任を持ちますか？",
            "answer": "安全事故や貴重品の紛失についてはペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約完了メールが届かない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を完了してから12時間以内に予約完了メールが送信されます。メールが届かなかった場合は、ペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "最後の退室時にはゴミを分別して使用した食器を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設を利用する際には何に留意する必要がありますか？",
            "answer": "施設物を利用する際には個人の安全に留意しなければならず、本人の不注意による安全事故は自ら責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは個別バーベキュー場と電気ロースターが無料でご利用いただけます。プールもありますが、お湯を追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食と駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食サービスと駐車場は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 556
    }
}